廢青日常進食指引

1. 黃店OR藍店; 黃店去3; 藍店去2
2. 唔食
3. 間野好唔好食; 好食去4; 唔好食去2
4. 店員有冇戴口罩; 有去6; 冇去5
5. 上網開post屌鳩間食店; 去2
6. 裝下廚房啲人有冇戴口罩&戴得好唔好; 冇戴或者戴得唔好去5; 否則去7.
7. 叫豆腐火腩飯食; 去8
8. POST上IG
9. 埋單個時望下張單有冇寫光復香港時代革命; 有去10; 冇去11
10. 影張單上網開post威威; 去11
11. 拎張大紙出黎找數打散, 肯收去13;唔肯收去12
12. 搵返張正常100蚊找數, 再上網開post屌鳩間食店; 去13
13. 付錢; 去14
14. 返屋企

廢青都唔岀街 撚知咁多野

1.廢青唔出街 去2
2.餓死

好撚尷尬😅

你到底知唔知咩叫廢青？

唔係廢青都岩用咁你重要quote住廢青為乜？